換完新火牛 HDD通唔到電

舊火牛: corsair RM650X
新火牛: thermaltake gf1 850w

貪方便用左舊火牛既6 pin sata power線插左落新火牛到
一開機郁左下就冇反應 用返新火牛既sata power線都通唔到電 係咪燒左
買左隻新hdd黎試冇事, 條 同 火牛都正常
係咪供電位壞左? 有冇得自己換?

而家點樣救返我3隻HDD好多珍藏係入面 加埋成10TB

下世小心啲

無啦
你都試哂，心入面知咩事
你都係想上嚟叫我同你講句certified姐

淨係換SATA POWER線都會出事?

可能插火牛d腳位排列唔同

心諗sata power唔會有咩分別

插啱左先開機
點知3隻HDD都冇郁到

我新機都用呢隻牛..
會隨機reboot

d腳位定義唔同的.就算同牌子,不同型號/前後期款同型號都未必一樣.
hdd應該收咗皮

試下用4pin 轉接sata power 線連HDD, 唔好直用火牛條SATA

有d火牛management cbl 同其他牌子唔同 可以條cbl正負同data相反 hd就應該同你個腦一樣冇得救 直接扔la on9仔

講緊你2隻牛D針腳位唔同

10TB bye

模組牛線唔可以調轉用，下世小心d